有冇人都打算係聖誕前表白

想係聖誕前追到手，咁就真係有個happy christmas

祝我成功

我都驚直接拖落去果陣會俾人fing甩，尷死

我都想同我男朋友表白

約去正日好過啦
約會成功機率高啲

佢問我想要咩禮物。我答佢「你」。然後我淆底del左個msg。話打太快send左，原本想講「你俾張聖誕卡」，我真係好無用

表咗
衰撚咗
咁大個人未撚試過為一個人失眠 咁唔開心
但我問心無後悔表白
祝你好運啦樓主 你一定得嘅

就咁表
拖落去我真係唔敢 好彩無

如果個女仔肯嗰日出嚟 十成九應該都有啲鍾意你

食檸檬又有咩好怕喎
利申：已食

對方仲要係20年A0，食檸檬會好傷自尊

你意思你想表白果個女仔係20年A0?